Ik ben niet vrij geven u de gehele inhoud van mijn redenen; maar u kan ik u verzekeren, geloof me dat ze goede, gezonde en onbaatzuchtige en veer van de hoogste plichtgevoel.
Zou u hier eens, mijnheer de Voorzitter, in mijn hart, je zou eens naar de volledige de gevoelens die animeren.
Neen, u zou mij rekenen tot de beste en meest ware vrienden."
opnieuw keek hij bij ons allemaal aangaat.
Ik had een groeiende overtuiging dat deze plotselinge verandering van zijn hele intellectuele methode is maar toch een andere vorm of een andere fase van zijn waanzin en zo vastbesloten om hem te laten gaan op een iets langere, wetende uit ervaring dat hij, zoals alle gekken, opnameproject afstand aan het eind Van Helsing was het staren naar hem met een blik van het grootste intensiteit, zijn borstelige wenkbrauwen bijna ontmoeting met de vaste concentratie van zijn blik.
